大家唔好咁天真，十萬億都唔會有人反對[369]

想人支持，重視，首先就要知道對方既價值觀係邊

其實一萬億，兩萬億都無人care

死多幾種海豚，滅多幾條菜園村都無人介意

想人支持你，就要知道對方只會重視一樣野，就係個人利益，姐係樓價

希望聰明人明白